男人唔夠高真係唔好著coat......

好似細路仔著大人衫咁

米8基本

所以男裝長款大減價成日平到嘔
仲平過正常款

所以成日有平貨執

人矮着乜都柒

人柒著咩都柒

但街上好多170唔夠既人著

所以咪柒囉

比例問題 腳長腰短還ok

$700幾已經有件，重要係料靚
多謝矮仔喺香港生存

笑死我...

鬼唔知短褸最好睇咩
屎忽大大脾粗唯有間中着d 落到褲鏈底既topcoat囉

我頭又大腳又短, so9sad

係咪唔識比例？
Coat 可以拉高個人架傻仔

女仔有腰就係 好靚添

邊到有呢個價位又好睇嘅coat

利申米8未着過coat

但又好奇怪好多日本仔都著
佢地都好矮

日本仔件coat size 唔同啲㗎

連登把尺係唔同啲

講真咪又係睇樣同埋行出黎有無自信
行出黎駝晒背咁比你米九著都係柒

我都覺,所以我唔敢著
我覺得起碼185先好著

利申177

試下用霸氣搭救

男人老狗成個女人咁

coat都有好多款

好多pea coat都唔係好長

有米8腳短著都係柒
睇比例

177都女人咁香港八成男人都似女人
郭富城劉德華又似女人

除左身高
個膊要夠橫先好著

同埋男人唔夠佬味真係咪著皮褸 等比龜逗

腳短唔係重點

重點係膊頭同個頭嘅比例

個身夠唔夠厚

有冇搞錯 咁耐都冇人貼呢張相

日本公廁衫

有內增高鞋㗎呢個世界
on9

巴打喺邊買

我咁著得唔得

個款同個cutting好緊要
矮都可以著得好睇

冇問題，不過執下間屋先

充份表達出唔夠高著coat既形象
對腳

唔夠180就咪著啦 自曝其短

死矮仔

矮仔又氹自己

無6尺4都唔好著
著左變童裝

巴打咁多年來
都係Keep住同一個造型
好長情

件衫大左一個size
舉高手都咁 放低會唔會無左半隻手掌

條褲太長 拎去改短/roll起佢
換窄牛對腳會睇落再長啲

其實岩身都可以好好睇。
170 以下買youth size又平又岩身。好似burberry 著youth size 幾千蚊就有。details 位基本上都一樣。

著到好似細路扮大人只係衣不稱身姐。大把女都短啦, 著coat 咪正正常常。因為女裝個cutting 預你唔高。男裝用鬼佬standard 細碼都預你有175-180。

米七已經剔走香港近五成男人

米八又剔走多四成

10%人唔夠先可以著coat

成日見到d貌似中學生既男仔
著樽領+長褸
唔知係韓風定咩，個個都矮+細路樣
好似偷呀爸d衫黎著咁

其實揀啱碼咪得
應該冇話唔夠高唔着得嘅
利申：171矮撚

著oversize既長coat個人睇落仲會高啲
最緊要膀位同手袖岩
170已經著到zara細碼
啲女人15幾都著到coat啦仲要長到拖地

一切都係講比例 見到d人話自己17x都唔敢著真係想笑

呢張圖究竟流傳左幾耐

每年都會睇到

自信問題

看樣呀仆街

比你米8高，阿源樣又點？收皮啦 對住你陰陰咀笑

唔夠高咁nick wooster點算?

事主仔都生埋

好奇想問
點解有啲款會出現男人冇xxx cm著好柒既講法
但好多女平時都會著同一種
eg長衫
如果男要175 180先著靚
咁都係同一款衫
冇理由女著就唔使175嫁
咁高既女咁少 咪得好少人先著得起?

女人著男人衫,會俾人話型,漢子
但男人著女人衫,會俾人話變態佬,要報警

米九都唔敢著

我199都唔敢著

我1.95m都carry唔到

有冇d矮撚著得好睇既例子？

nick wooster

衫碼同剪裁先係重點,
大把日本矮瘦佬著都好型.
香港好多人買錯碼,啲剪裁又係跟左鬼佬身型比例.

西裝都有呢個問題,係日本買過西裝就知,就算個人骨架細,矮,著起上黎都顯得成熟同修長.

誰輕輕叫喚我

恥笑

各位巴打去開咩鋪/上開咩網到買架
小弟想買番件著

去開韓國買
又平料又靚

無米八真係唔好著，着出嚟成個侏儒咁

身材同CUTTING問題咋，去無印個D加細碼都唔岩就無計啦，衫要睇闊同長，有D設計係好橫既，有D設計係好長既，睇你自己咩身材點襯啦。

BY THE WAY gloverall又有7折啦，大路PEA CAOT，chesterfield同duffle都有，碼數你唔到，D碼=胸加2吋，長度XS=170

又要爺爺出嚟屈機

雲爺爺又幾型

長褸到大脾一半就夠

睇唔慣雲爺爺咁型

雲爺使乜講

有個其實夠高著

終於有依張

今日已經好多矮仔開始著coat

艾力克咁矮都係咁著啦

洋腸唔係大晒㗎

艾力克講日文嫁

講日文又點啊？

佢著得好睇

咪又係your face 問題

証明樓主唔識著衫

過米八啊戇鳩

兩米基本

我有朋友米七著黑長好睇
不過佢夠靚仔
所以係人柒問題